أسطول المحيط الهادئ الروسي يتسلم طائرات جديدة (فيديو)
 سيتسلم اسطول المحيط الهادئ الروسي نهاية ديسمبر كانون الأول طائرة النقل العسكري من طراز آن وفي النصف الأول من العام القادم سيتسلم الأسطول طائرة أخرى من هذا النوع وتخصص الطائرة الجديدة لنقل الركاب والشحنات على مسافة تصل حتى كيلومتر ويتسع صالون الطائرة لـ راكبا هذا وتسلم الطيارون البحارة في اسطول المحيط الهادئ مؤخرا طائرات من طراز إل أن وذلك بعد إصلاحها وتحديثها ويرى الخبراء أن قدرة الطائرة على البحث عن الغواصات المعادية ازدادت بعد تطويرها بمقدار أضعاف بالمقارنة مع الموديل السابق وتسمح مواصفات الطائرة بالهجوم على الغواصات بشكل مستقل ناهيك عن حمل أطنان من الأسلحة بدءا من القنابل البحرية الموجهة وانتهاءً بالطوربيدات يذكر أن استلام الطائرات الجديدة في اسطول المحيط الهاجئ يجري في إطار برنامج تسليح الجيش الروسي لغاية عام  سلاح روسيا